皇迷點睇施丹捧個仔做主力龍門

回歸後帶領皇馬西甲兩連捷的施丹說：「3個門將會與球隊完成今個球季。但我現在告訴你，我肯定來季無門將選擇爭論，這將會非常清楚。」在對侯爾斯卡一仗中，施丹棄用之前分別代表比利時和哥斯達黎加出賽的泰拔高圖爾斯及基羅拿華斯，起用年僅20歲的盧卡施丹把關。施丹接着疑為盧卡施丹「護航」道：「他已在這裏16年。若有人繼續想發表個人意見，我不介意。」
另外，施丹回應今夏人腳變動的問題時說：「我已與會方傾談過，我已告訴他們要做什麼。我們會一如以往的一起做事。」至於翼鋒加里夫巴利的前途方面，施丹說：「我們季尾會研究。球季結束後，我們拭目以待。」此外，後衛華拉尼近期傳言離隊消息，施丹說：「他是年輕球員。我們不希望出現一支沒有華拉尼的皇馬。」

前有契仔，後有親兒子， 大打父子足球

佢個仔系勁

主席比c丹撚狗

佢本身就係肉酸狗

想踢走25狗

主席都要屈服係拖丹的淫威下

正常既，你睇熱刺既Vorm咪又係，更何況三號龍門只不過係肥普既同鄉

最緊要如果仔仔打得起都無所謂咖

佢個仔玩閃避球勁

有咩分別

橙衫肥仔唔撲啫 無避
拖舟仔避波

係咪睇得多佢老豆招施丹轉身
撲波都要轉身